[起動東九龍]將軍澳隧道嚟料啦

1750將軍澳隧道公路近環保大道泥頭車同貨車炒埋一碟
龍尾翠屏邨

一點幾出將軍澳方向已經撞過一次

GOOGLE MAP全深紅 RIP

仆街了

龍尾觀塘游泳池

咁唔係好嚴重姐

fuck .觀塘繞道龍尾係九展

物資將會全面進場

態度正確

又塞.......

屯公 ho ball